你地有冇諗過Tommy為咗谷佢同達哥套舞台劇先咁黃

你地有冇諗過Tommy為咗谷佢同達哥套舞台劇先咁黃？

無
拉

人地黃到畀大陸封殺
成日岀錢岀力
香港人畀錢佢賺又如何

拉
善用不推文回覆

真話係難聽

食屎啦你

用下腦 諗下點解咁多藝人奶共
要賺錢一早返大陸賺啦

你估佢可以紅到去大陸咩 中學生們 教精你唔好係唔係都盲撐。

無你就要諗下喇！

拉

你知佢老婆係大陸幾紅先講啦 小學生

佢憑乜嘢返大陸搵錢 講到愛國就一定搵到大錢 你咩邏輯？ 同人比歌藝？比靚仔？比搞笑？

巴打分享下睇法

冇

你個不推文回覆去咗邊？

假拉真推

你有冇諗過你真係智障而唔係扮 ?

屌
自己都唔記得
幫拉番5次

拉 1/5

關佢老婆咩事 而家佢老婆出黎講嘢咩？ 講緊tommy呀！你講嘢離晒罩既？

拉 2/5

點解我要拉你？

呢個時間攪咩野分代？

拉 3/5

無回應？

屌⋯⋯
又有兩個唔記得剔不推文
推拉夠15次
1/15

我反開tommy都覺得你過份

佢係佢老婆經理人
大陸唔會封殺佢老婆？
腦？

拉 2/15

多謝巴打

拉，駁你都廢事，88

拉 3/15

可唔可以預設係不推文

拉 4/15

拉 5/15

講咁耐都無個人反駁到我

拉 6/15

唔好幫佢刷上熱門啦

咁你想點？

Block tks

巴打 你又唔分享下意見，淨係屌其他人推post俾啲道理好喎

拉 7/15

點解要攪分化？

藍店扮黃店都冇問題
藍藝人扮黃藝人又有咩問題

不管目的如何
都係同路人

你估美國真係想幫你爭取自由咩

Tommy 黃到仆街

我拉post
但有3個唔記得

8/15

美國都係大多因為利益先幫香港, 咁又點? 總之幫到香港打中共就係自己人
依D低級分化無用

拉 9/15

拉 10/15

原完同意

拉 11/15